點解啲柒頭可以flirt女 而我就祇可以fap女？🖕🏻

屌🚬 fuck Rion

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

人地fuck閪男子 我就佛系男子

屌 fuck Rion

屌 我三十歲就真係仲係處男
但啲女個個扮純情 中上可愛少少就一早有晒男朋友 呢個當我傻自作多情
有個女仔朋友幾可愛原來做緊ptgf
有個暗戀嘅女神原來初中已經拍拖換畫唔少次 以前同過幾個mk仔影貼紙相仲去過長洲玩

屌 fuck Rion🚬